黨鐵新賤種

大埔火車站跳閘差d俾條仆街捉到

個d唔關事，俾你地j下

p牌一日只可以出一個po